人在泰國

但都忘記唔到ex

去採牙朗心情可能會好d

去探牙朗心情可能會好d。
打錯字

試下玩人妖
包你即刻忘記件EX

筆鳥